Ceci est un snake développé en Jave par des élèves en terminale S spé ISN au lycée Delattre de Tassigny à la Roche Sur Yon 

Il est indispensable d'utiliser le logiciel JAVAschool pour lancer le jeu

